(突發) 光時有口罩賣喇!!!

光時終於有口罩賣
[url]
[/url]

大家排隊唔好爭ok?
唔個開咩台好

404 找不到網頁

404 not found ...

得返404

賣晒?

恭喜

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

sorry 我手殘

404?賣晒啦

主頁熱門商品睇到, 樓主條link死嘅

有黑色

我手殘
post 返條啱既係置頂

碌到下面有

不過...幾時送到呢？

台灣野, 政治正確

呢個問題問得好

衰d咁講
以光時送貨速度，爆完個口罩都未送到

Link 都唔識貼

推推先
入唔到

防塵口罩黎，無pm2.5

推呀

推

對唔住 我手殘

防塵防花粉 無用

訂咗無十年都咪洗指意拎到

真，等得黎都入得廠

佢個description 話擋到箘

有兩款已經賣曬

係，送到成個月都未到

明明得賣哂兩款係有用，其他淨係防花粉防塵唔防菌

即係無撚用

此post已完

買唔到要Amazon 買了

呢啲係防塵咗喎
唔防菌

[N95級別] 專利3D立體型口罩

四層過濾層有效阻隔99%以上飛沫, 真正有效預防疾病經飛沫傳播
呼吸空間加大同時透氣性極佳
台灣原料，台灣製造，品質有保障
通過TTRI, SGS, Nelson 檢測及台灣CNS品質認證

我係見呢段野話防菌先出post

防塵有咩用 我不如用pitta

呢隻ok都冇貨，得返小朋友size

唔係唔想幫？但要幾耐送貨…？耐架話我買返食物算

疫情沒有了的時候 自然會送到了

404 係乜撚野型號

應該爆完就到

遲d送嚟都唔緊要
既然有好野賣 幫襯左光時先講

幾個月先送貨
等得黎都死撚左啦

push

sad but true

藍鷹牌 - 3D 成人立體型黑色口罩- 黑色
係咪唔同平時黑色擋花粉果隻 可以防埋菌

其實口罩夠用，日本台灣靠得過

n95級數就真係太誇張 除非你工作環境d 人好惡劣

因為你唔夠快

喺光時買出年都落知攞到貨未

n95款冇晒

made in Taiwan

堆！！！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

黑色好似冇用

屌你一開咁多售罄嘅

已售罄

支持 期望屋企一箱口罩用曬之前
可以送到過黎

中肺炎先定送到貨先

屌 嬲

mola

推爆你

無晒係咩事

賣曬

多左好多野賣

屌嬲 帶小童size咩

使唔使咁快手搶晒

搞乜鬼樣樣都賣晒
係咪比人斷左supply

防塵唔防菌喎

無曬

咁撚快賣晒係咪戇鳩嫁

賣晒

洗唔洗咁快賣曬

冇晒

好多野都賣晒

Push

人血

幾耐送貨？

唔好咁開心住，我開站就落單到而家毛都未收到一條

賣哂=]

深圳衞健委呼籲戴口罩 市內口罩被搶購一空

【Now新聞台】內地新型冠狀病毒肺炎疫情擴大，深圳是廣東省最多確診個案的地區，負責接收個案的醫院加強隔離。有回鄉過年的市民表示，擔心被傳染，會做好防疫措施。

深圳第三人民醫院負責接收確診和懷疑感染新型冠狀病毒肺炎的個案，早前無人看管的隔離區域走廊門口已上鎖，不讓人進入，行近會有醫護人員查問來訪原因。進入醫院大樓都需要探熱，並會被問最近有否到外地，但亦有人沒有理會，直接走入大樓。

廣東省衞健委公布的確診個案中，深圳佔最多，不少來打工的人趕在年廿七回鄉過年。在高鐵站外，戴口罩的人明顯多了。入站除了接受安檢，並不需要探熱。這班前往武漢的列車，三分二的乘客都戴了口罩。

深圳衞健委早前呼籲市民到人多的地方要戴口罩。防護能力較強的N95口罩到處都缺貨，普通的外科口罩一返貨，都很快被搶購一空。

深圳星期六起已流傳有人患上武漢新型肺炎，當局至星期一才公布首宗確診個案，當晚已大幅增加至九宗。

聽日開始好快大把蝗落嚟搶

大家支持光時！

無咗

賣晒了，下次請早

我都係

係，呢隻N95

屌 買到佢清倉先

我之前買左成箱粉紅色
宜家用曬想再入
日日都3M 8210好頭痛

呢隻牌子好唔好用

好用。
無$1外科口罩咁薄、貼面、帶耐耳背唔會好痛
不過都唔係完全密，如果大爆發要自己加鐵線。

好 試下先 外科會戴到耳背痛
n95又嫌佢太焗

買粉紅

404了

賣哂
難搶過iphone

ching 知唔知邊度日本製口罩賣啊

乜鬼都賣晒，點幫襯

防塵用

唔防病毒

錢可以捐
但係真係等佢d口罩會唔會無命享

404 找不到頁面

我11月11張單仲未到

404

2個鐘就無左個page

我都係，等左2個月都未出貨

如果訂，係咪等幾個月先出貨。。。

男ge唔好買呢隻
個size偏細

賣哂
快d翻貨！

唔緊要 等下啦 志在幫襯姐

咁快賣晒

咁誇... 我收到幾轉啦

我買完10日之後就送到比我

我都收咗幾次

但到貨要三個星期

721 831 101 1111

乜你咁樂觀

佢無聲稱可以防細菌喎

藍鷹好似有防飛沫？

發夢可以用
但而家呢個時期唔岩用黎防病菌

我都係11月初到而家

買咗呢款, 感覺好薄, 同埋好細
基本上一開口講嘢已經會走位
就算防塵口罩都有更好選擇

飛過去買

就黎冇晒貨仲有咩選擇

救樓主老母

下，點解可以差咁遠
利申12月14號已落單到依家都係show未出貨

我之前搵台灣代購見過呢隻 簡介有寫可以

仆街賣哂

原來有黑色防塵 但好似唔啱用...

我張單11月頭落都未出貨
買口罩都係當捐錢架je

兩星期前落單 今日就送到
佢今次快到我有啲驚

可以係歐洲幫大家買
歐盟標準口罩
FFP2 (美國N95）
FFP3 (美國N99/100)

我買過三次，第一同第三次好快送到，係第二次拖咗好耐

問返送貨嗰個司機（次次咁啱同一個人），佢話估計係我第二隻order買中啲佢哋缺貨嘅item，所以張單一路積住喺度冇執到畀我；呢種情況喺部分網購倉好常見

利申：從未幫襯過其他網購店

可以擋飛沫，
起碼班冚家大陸喱大聲咳嗰陣頂一頂，
唔洗間接口交嘛，
不過佢又冇寫係bfe pfe exceeds95%
係令你有錯覺以為防到空氣傳播

佢係未用手提打俾你拎貨㗎?我都訂咗，
不過好多3字頭打嚟，我冇聽，
怕miss咗

其他貨都算啦，口罩都賣到咁貴，人血饅頭？

免費俾你好唔好?
你覺得貴去第二到買，
我覺得平，我鍾意俾錢光時，有咩問題?

佢入唔切貨定點 好多野都冇貨

我冇話要免費
點解第二間賣咁既價錢比人話人血，光時就冇問題？成班光時打手？

佢賣gift card 唔賣貨

沙田區議員賣緊30蚊50個

光時咩環境你唔知?
俾人不斷打壓，
重有同路人開多檔一模一樣 ，
你叫佢免費俾你好唔好，
最好買一送十，
包埋即日上門，
我唔知我撐光時算唔算打手，
如果算你就block柒我，
我唔介意，
我個個月都有齋買禮券唔兌，
咁洗唔撚洗去美心買禮券呀？

光時咩環境我清楚過你，你信佢比人不斷打壓？
話自己比人打壓等你地買多d gift card 咋傻仔

N95口罩有D五金舖有，但好能貴，屌

原來又係一個分化撚，
分撚完612，星火冇得分，
又開始分光時啦?
block你老母嗰臭閪

自己死牛一面頸話人打壓

咁佢賣淘寶貨俾你，
去美心入年糕賣俾你要唔要?
鍵盤戰士㩒嗰掣就好撚易，
講就從來都好撚過做，
咁撚叻你又開返間囉，
記得寫明係幫手足所以賣淘寶貨喎

佢而家最好賣既貨晌邊度黎架
你睇左佢篇專訪未呀

有呀，共匪入口商嘛，
咁佢快遞俾人打壓又係未我老作屈佢呢？
黃店有名有姓俾藍屍日日報食環攪你又知唔知呢？
星火出名俾人打壓係未假象嚟?
你要話光時做唔到全去支那我同意，
你話我打手都冇所謂，
你block柒埋我唔覆我等我玩單機重好，

光時佢嘅唔想做大台，但俾人標籤咗，
人地就係想佢淋，
我係同路人就撐，
同撐鶳手足一樣

你講光時拉埋其他黃舖做咩呀?
咁佢買藍色公司貨黎賣同買美心年糕拎黎賣有乜分別呀?
講完既野打番自己個咀都睇唔到?

又貴又慢，黃店大哂咩?